對唔住大家。。。

唔洗對唔住，出黎幫幫手就ok

放下政治
拋開成見
你我攜手
面向民生

未咬過就出嚟點綴啦屌你老母

差唔多出齊啦